{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53079&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산송정로뎀나무펜션"
    },
    "text": "名品村に指定された清浄地域釜山松亭に位置する宿です。 松亭海水浴場は徒歩5分の距離にあり、神仙台は車で10分の距離に位置しています。 海雲台海水浴場までは車で20分で到着できます。 週末(土)、祝日の前日は星様の部屋の予約が可能で、団体予約は最低20人以上から可能です。 客室はお星様部屋とお日様部屋で構成されており、お星様部屋は4名基準で利用できます。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00以前です。 無料Wi-Fiとピックアップサービスは提供しておりません。 宿の中にバーベキュー施設があり、炭とグリルを使用できます。 バーベキュー場はガラス温室内にございますので、天候に関係なくご利用いただけます。 バーベキュー時間は10:30から22:30までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットは出入りできません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は清浄地域釜山松亭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "宿から徒歩5分の距離に松亭海水浴場があります。また、車で10分の神仙台や車で20分の海雲台海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "週末(土)や祝日の前日の予約はお星様の部屋が利用可能です。団体予約は最低20人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "宿の客室はお星様部屋とお日様部屋の二つがあります。お星様部屋は4名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiやピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では無料Wi-Fiやピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿内にバーベキュー施設があります。炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋内ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場はガラス温室内にありますので、天候に関係なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間や支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの時間は10:30から22:30までです。当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用はできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。また、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できない物やゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "宿内では火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや客室の料金について教えてください。",
            "answer": "宿の事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 588
    }
}